龍珠角色魔人布歐係唔係最代表到郁民

可以瘋狂分裂身體
可以分裂出善布歐同惡布歐
一邊善布歐就同人講比多ｄ機會後生仔； 叫後生仔同共產黨鬥長命
一邊惡布歐由選舉開始就搵2個白手套狙擊參選既後生仔；盲撐國民黨想幫共產黨續命
保人能力極強，好似保撒旦先生咁力保自己ｄ手下同代理人

善果個都好情緒化我記得以前睇tvb三句唔埋就“變你做朱古力”,係咪肥瘦布歐？

係